# md5 service #

HTTP Сервер, который в теле запроса получает строку, по которой нужно подсчитать md5 сумму. В теле ответа отправляет md5 хеш строкой, заглавные буквы.

### Зачем нужна эта программа? ###

Даже не спрашивайте, была нужна. Как бы это не казалось странным.